屌,有位意大利手足寫首歌剪埋MV支持香港,竟然得3千VIEWS (2)

睇住佢一個人係意大利落手落腳印BANNER/國際文宣, 派傳單, 去米蘭大教堂BUSKING 唱「願榮光歸香港」,

仲有份籌備928米蘭站全球遊行, 仲聯絡埋當地傳媒訪問前線勇武手足 (之前仲有幫手聯絡電視台記者報香港新聞), 佢真係做好多好多野。

但佢為香港寫既呢首歌竟然得3千VIEWS!!! 佢仲要搵朋友剪左好多舊香港既片段比我地懷緬, 又搵左身邊10個國家既朋友將歌詞翻譯. 我覺得我地應該要比D 支持佢。

有Twitter既幫手follow, 有youtube account 既就幫手留個言比個like 佢, 佢support 香港手足. 香港手足就要support 番佢.

一齊推爆呢個post!!!!
佢twitter:
佢首歌:

第一個post 沉咗底，開多個推下

推

PUSH

推1

2

3

4

Push

push

5

6

7

8

9

10

義士之死，己成笑談，沒有憂傷，早己習慣

一齊幫推

推推

外國戰線要人

推下

集氣推爆post

推爆你老母

一齊推

高質國際文宣

liked

暴重要係
呢位係絲打呀

屌
人哋人在遠方都咁落力
你班連登仔唔係想佢蟬沒有和唱咁仆街呀嗎

幫手推
絲打真係勁用心

op

推！

推推推

Connect the world

幫推

推推推推到訓覺為止

把聲好好聽

pish

咁有心 不推不是人

推爆佢

推喔

依加先見到，抱歉手足

連登仔請用多啲Twitter

推比更多人聽到

遙遠的手足需要SUPPORT

十連

1

留個名, 之後上youtube 幫手刷下views

一齊刷views

關注外國戰線

再推

再推下

pus.g

支持

請幫推

P牌推唔到, 幫手留言

仲有無人

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

國際戰線要人

一齊幫手推

國際戰線

正呀

Twitter 無人玩

人手置頂

人手推

推推下又到一半咁濟, 無咩人幫推

好聽

一定要推

好有taste

悲傷又浪漫咁

一齊開twitter account 玩retweet

訓前一推

水準都好高下

要比多d人聽到

推埋呢半個鐘先訓

Pish

齊推

幫推～

點張日程表推下[img]

頂 failed 再貼

一推再推

Push!!!

屌,有位意大利手足寫首歌剪埋MV支持香港,竟然得3千VIEWS

辛苦曬係意大利既手足上面個post仲有意大利人巴打幫手用意大利文係reddit向意大利人民做文宣同翻譯國歌 全球已connected大家一齊幫手推一齊加油！
光復香港🇭🇰時代革命

一個外國人支持

sorry呢個先真

推!!!

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

搞錯呀！咁少like既？

tui

要支持

Lm

曲風勁正，仲有好多翻譯囉，好有心

好聽... 推唔到,留言支持

撐呀

巴打你瘋狂推

高汁

勁 已推

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

繼續推

麻煩大家將呢支旗象徵運動嘅幟帶上街頭
我哋唔要紅旗五星洋紫荊！

旗幟由攬炒標誌延伸而成
五個人字聚首一堂，象徵香港人五大訴求
構圖既似傘、又像一朵綻放的木棉花

木棉係香港土生品種，秋冬落葉
捱過凜冽寒冬而後花開
初夏飛絮處處，猶如今年香港經歷六月霜
木棉樹幹壯碩而挺直，一樹傲骨，所以又稱「英雄樹」

而且木棉生命力驚人，那怕是多惡劣的環境，都可以挣扎成長
加上耐旱耐風，恰似香港人性格頑強而擇善固執

麻煩大家將呢支旗幟帶上街頭
以表達香港運動，遍地開花的精神

File 歡迎自行download，隨便用～

1:2

2:3

AI

祝願
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

上面位巴打推左咁多頁D 反應都咁冷淡既
全球戰線都好緊要架

意大利絲打咁有心機做咁多野
唱得又咁好聽, 仲要有埋MV
都係得咁少VIEWS
唔那係掛

唉 呢位絲打琴日去完米蘭集會
比5毛過百人圍
仲係咁影相想起佢地底
佢迫住要停Twitter
真係希望香港手足
入佢YouTube channel 留言支持
佢而家都真係幾驚
班5毛好痴線

Twitter user not found ge?

其實米蘭站個遊行係佢主動發起搞，佢唔想意大利唔係全球集會個list 入面，主動聯絡攬炒巴團隊
又聯絡當地政府都花左好多時間
因為意大利d 政府部門有幾hea 你地知架啦
佢仲係咁搵人出黎集會撐場
因為在地港人真係好少
全部都係得佢自己一個做
所以每個地方既集會聲援香港真係完全唔易
仲要冒險被5毛攻擊起底
唉

我都唔敢講太多
始終佢擺左好多個人資料係Twitter 度
而家佢迫於無奈先要停左先
佢都好想繼續retweet 香港資訊出去

因為呢位絲打無ac, 但佢都有睇到個post
代佢post, 佢想講番聲
「多謝咁多位連登朋友, 同埋入去twitter / youtube 支持佢既朋友
佢會繼續係意大利聲援, 但可能用匿名既方法
希望各位手足係香港要stay strong, 渡過呢個黎明前既黑暗, 所有海外既香港人都會永遠support」

幫推埋今晚

thanks